[大時代]被後世唾罵的一代香港人

香港變化得最劇烈就喺呢幾年

赤化 ， 社會分裂

宜家建制過3分2 可以推23條等惡法

我地呢代香港人注定被後世香港人唾罵

歷史會證明一切

其實香港就敗喺我地手上，自己唔爭氣，冇得怨。

到時我地嘅子孫，一定會鄙視我地。

無論香港發生乜咩，都覺得唔關自己事，都話不了。

香港就真喺冇得救。

老屎忽唔願放權俾後生，一鑊熟

14年個陣仲搞人鏈, 我已經放棄左

從來救香港唔喺一件容易嘅事，想下一代為自己而驕傲,還是唾罵，真喺一念之知

歷史上證明老屎忽從來唔輕易放權，一是擔心年青人無能力，二是擔心放權後地位受到威脅。

我地新一代香港人，難道仲好似上一代港人咁?打算挨到老屎忽退哂先上位?

遲啦！

從來成功都喺奪權番黎，而唔喺等！

23條不嬲都推得，係議事規則問題